「請教」孤仔訂野

第一次係孤仔訂野，到左貨佢係哋會打黎叫拎貨定msg?之前話6月到貨但到呢一刻都冇消息。我見佢寫住到貨21日唔拎就當唔要。

正常到貨會WhatsApp

Pm佢fb問

感謝兩位答謝

6月出貨唔等於6月到貨 ，完

我之前訂4月到貨 5月頭先拎到

佢會打電話

以前打電話, 之後轉whatsapp
你自己有張單可以問佢架嘛

可能delay左

打電話去問訂貨嘅舖頭都唔識，反而喺度問大家⋯⋯